巴基之星甘刀win吾到我就係馬場祼跑

巴基+拉叔簡直係無敵組合

拉叔又做乜9

哈

留名睇大屎忽

跑lu

係馬場等緊你

絕世害人馬，拎去人道好過

好明顯係大仆街問題 岩岩又跑唔出